警世、立法會夠2/3議席可以推動特赦法

警世、立法會夠2/3議席可以推動特赦法

過半已經係難若登天，三份二真係唔好諗啦

功能組別

Feel到開始又吹風叫勇武休息等立法會選舉

功能組別 比例代表制 DQ

香港要有黃心酒樓．餅店．要角逐個功能組別選要

選票

搵20-30萬人 join功能組別選民

DQ張宇人

on9
功能組別係咩 google下先
同埋仲要等埋議員宣誓、啟動程序、唔計建制玩嘢拉布流會？

2047先黎特赦？

我地推一個人入行政會議

(行動post) 今晚poly定十八區商場？

咩叫特赦法？

Agger

搞勞工界3席
仲有藝術界

功撚組別啊一日未廢除呢樣嘢呢個都仲系叫垃圾會

咁如果藍色食肆執咗笠，仲有冇得投功能組別票？

又想入返個制度玩？

雙普選

個制壞左啊